你地搞錯哂，今晚係無人勇武都照打人、拉記者FA、打議員。

我係反對今晚係運動重燃個刻咁快喺街度聚人，沿於呢一刻街頭係危險過商場。 但呢幾個月形勢肯定會變。

本人對大局看法：
［要清醒］全民勇武拼死大戰係Work，但呢到香港係唔會有人睬你。

大家其實有心睇嘅話，係會發現今晚街頭嘅陣地陣只係純粹鳩hea （策略是否失敗容後討論）， 和平程度同2014 年有得揮，只不過係佢主動挑機打人打記者打議員瘋狂鳩拉。 所以控制權根本唔係喺示威者度。

換言之大家因為今晚嘅事喺度討論「勇武」有冇用根本無謂

今日已經唔係話你唔打佢，佢就唔打你

雖然今日和你Sing效果仲係低成本，高效益

但你留意吓今日竟然有人喺商場以非法集結被拘捕！係第一次咁樣樣！ 換言之將來好快係商場都打鳩你。

所以你哋嘅討論根本嘥氣

鳩hea照打，商場唱歌可以拉足20幾人，好多仲要係非法集結

跟住係到討論我哋手法唔好咁激烈希望避開乜乜乜

因應形勢短期轉變有取捨冇問題

但極權政府大方向係必定變成 係唔係都打鳩你，拉鳩你

所以你哋呢一刻嘅討論根本就嘥氣

過多一年半載，我地好快講句嘢都死

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
記者 請跟進

推 10點後MK好多係真路人
依家根本就係軍法戒嚴

遲早物極必反

推

之前都有一兩次係晏晝活動冇拉到人，就喺cwb mk圍捕百幾二百不問身分，根本係要做數，特別係夜晚10,11點後好多普通人/藍已經冇跟進，第日起身話拉咗咁多人咪覺得尋日梗係抗爭者搗亂乜乜乜

跑得數，自然捉D易捉

人之常情，俾你要捉一個人，你會揀：

1. 高大，捉果下可能要俾佢車你兩巴先
2. 奀挑鬼命

答案好明顯啦，換言之拉既一定有食花生同鳩睇鳩企既人

況且勇武都只不過係人，可以隨時變身做和理非參與和你Sing

調返轉亦都得

push

就係咁先要大力宣揚夜晚發生嘅事，唔好畀人轉風向，例如話咁夜出街嘅人抵死等。

Push.

blame the victim 真係無謂啦
諗下對策仲好啦

係藍絲和大陸人就會無事，
警曱唔歸類你係藍絲，
或講普通話既大陸自由行。
你就係打擊對象，無論你行或企，係餐廳食緊野

Lester Shum:

必須要承認，警畜的應變和部署是比想像中更快更狠。

- 大概2240左右，鄺俊宇議員被捕

- 2300左右，開始有哨報料稱各狗屋的快速應變部隊（QRF）開始從各狗屋出發

- 2310，各大channel同時發放「現場極危險，至少兩批快速應變大隊（QRF）正往旺角出發」、呼籲現場手足離去等的SOS緊急訊息

- 2315，11架快速應變大隊（QRF）抵達旺角

- 2317，東西夾擊、包抄圍捕就已經展開，然後就是我們看見的《旺角黑夜》

即是說，由QRF（據稱是精英中的精英）從狗屋出發開始廿分鐘左右，布袋陣就能在現場收網，作出大圍捕。

無意做冷氣軍師，事實的確是我九時許就已經回到家，了解深夜的情況是從網上直播和各TG頻道得知，只是想作少許資料整合。

由各大TG頻道開始發放SOS訊息起，到警畜進行收網大圍捕，其實過程只是短短七分鐘左右，有落過場的手足都知七分鐘的時間根本沒可能把訊息傳到現場手足當中，不論是多少個channel一齊spin都好。即是說，香港警畜的部署（至少今天），是比我方的傳訊速度為快的。

事實是，香港警察的操盤人不是戇撚柒鳩，也同時擁有極多資源和兵權。

把今晚的警暴行為傳出去，當然是必須，但是警畜部署這點，還是一定是要了解的。

如果我們說街頭線還是重要的話。

根本香港人一向都係夜鬼
旺角一直以嚟都係通宵都一街都係人
而家啲狗去旺角搞事，擺明就係貪佢多路人
佢哋鍾意殺周街都有人可以殺
問題就係喺啲狗身上，喺香港政府身上。
而唔係怪人夜出街，或者怪人唔留意連登。

同屌黃店一樣，邊啲人會屌勇武？

而家港共已經唔係想打壓示威者
係想打壓全香港反共反政府既人
由拎磚先暴力鎮壓，去到而家唱歌同出現係唔應該出現既地方都暴力鎮壓，甚至你只係路過佢地既「戒嚴區」都會暴力鎮壓
我敢肯定不出1 2年香港會變成可怕既極權警察社會，係條街到罵政府/中共兩句就會有秘密警察黎招呼你，甚至消失，務求所有反對聲音唔會再係社會出現，香港滅亡係注定而且而家可能只須1-2年
大家儲定錢移民啦，香港玩撚完架啦

敵進我退，入黑前仲有市民係最好，唔係下下到好夜就得。

認同，家障黑警同支聯辦就係咁，一有人聚集，即拉即打，過多幾次和你sing 都無人去

啱呀
今時今日香港抗爭已經無得走精面
勿忘星火

而家係你只要有反政府同反共行為就可以拉同打，不論咩地方，其實說穿了就係極權高壓統治模式已經係香港正式實行

用恐怖手段禁絕任何反對聲音

屌，失敗撚

爛仔、爛佬一向都係鍾意先發制人，兇鳩你先

肥佬黎今鋪我就撐你喇

係game 街頭唱歌行唔通 可以地下化殺狗等佢地放工刺殺

代價就係商業攬炒

依家中共已經本左條心
同你班友死過 寧願香港市面經濟彈唔起 都唔俾你有任何和理非活動
(依樣同689係相反 佢俾你和理非 然後保住一般人港豬mode)
以後禮拜六日 大時大節 佢同香港真攬炒

老老實實
唔係話精神勝利
但我真心唔覺得咁樣中共可以玩得耐
佢今晚已經無差別拉人 遲早就無差別打人 殺人 香港只會更加混亂
換句話姐係以亂制亂 佢又殺唔曬所有抗爭者 所以根本唔會有結束既一日

香港好簡單做一件事
鬥長命 生活上盡力抗爭 可能要番五年十年時間 但基本己經贏硬

黑警之前都唔太敢搞議員
今日就打鳩鄺仔

開左個頭 日後一定見鍋打鍋
記者 急救 議員全部都要被黑警毆打

印象中打咗好耐

遲下冇限聚令咪用非法集結打壓和理非囉

p

當日幾次九龍大遊行，人數幾萬，放晒雞尾酒，又通天白煙，一日拉左百幾人。

今日半日MK，千人參與，鳩叫鳩hea，拉左一百人。

和你唱又拉非法集結，好快都冇得玩架啦

所以真係唔勇武就冇事？

諗住冇代價咁抗爭？

咁不如日日上下thisav當抗共，黃網之如又係黃網

冇尖沙咀旺角分散警力，今日和你sing都一樣比狗打

留名睇日後和你sing
黑警將商場堵死出入口
然後將30歲以下年輕人捉返狗屋

商業攬炒先係唯一出路
令支共收皮
除非佢有部機專印美金先可以解決到佢既經濟問題
如果唔係 香港果幾百億美金遲早都有玩完既一日
之後支共就玩完

依家呢套所有店都會遲早收皮
我地要救黃店
等所有非黃店收皮
加上要謝絕紅色資本商戶
咁幾年後
食物鏈中同低層既商店就會死清光
大量無業遊民

然後就要解決食物鏈上層既紅藍經濟
解決到之後香港自然玩完
支共都會倒台
時間太遠 冇咩講到住

Btw, 唔相信可以靠外國
外國都係口𥚃說不 心𥚃卻賺緊人仔

肯大三罷未

明樓主既意思既 講得都好岩
不過最尾2句語氣字眼都可以改改
全民勇武係一定岩
岩既唔止係行為 仲係心態

勇武既心態 幾時有勇武俾人拉左會屌?
有勇武覺悟就預左會衰 但又有幾多人有呢個覺悟 有幾多勇武呢

出面半版街頭抗爭冇用論
然後大家成班冇出去係到岩呀岩呀

連登真係唔睇咁多

得啖笑

我都唔同意再搞乜春街頭活動
太多前線手足被捕

快快手35+，順便dq埋
全面攬炒，人人失業無得去旅行就最好

樓上唔知邊條友仲話鬥長命笑撚咗
不出10年香港就會比佢種族清洗

真係唔覺更快更狠，只係覺得佢更加唔介意咩警唔警暴有無鏡頭，你睇下今晚幾多衝突係非black boc既人

綠衫個啊嬸、老母拖2個女、鄺神（終於開佢波）、著反光衣直頭比人當target咁㩒住黎砌、尖沙咀白衫中年漢

同埋佢要佈防根本好撚快，大佬你係旺角黎，唔係沙頭角啊，香港7成地方半粒鐘內去到旺角啦

大三罷未呀

劉正話要先打倒泛民, 白兵話要等美國打救, 我信

商場拉非法集結係咩玩法
只會嚇走普通人 佢拉得幾多個 至在搞9你 又告唔入

最緊要係目標達成就be water

諸君覺悟要準備

喺香港大把人未撚識醒

其實係練緊無左限聚令點打壓和理非示威，而家都仲用限聚令做藉口，但開始想連藉口都慳返，一入商場，見你屌狗就屈你行為不檢，唱歌就非法集結

香港所有持份者都要付出代價

Push

真正的暴徒是個班聲稱自己是執法者

琴日大勝利日 由朝罰到佢地企到夜晚

尹兆堅係上水比黑警用棍狂毆開咗個頭

老老豆豆
其實如果知啲狗黎 就應該要走
同啲狗對望對峙係無意思
不過記者就真係無撚計 要諗諗點攪

今日已經唔係話你唔打佢，佢就唔打你:o)

今日？

睇Telegram好過

pin得好

就係要嚇鳩你班 和理非

然後就話和理sing係高成本活動
唱歌炸嘛有咩用姐
翻屋企被竇上twitter好過啦
國際線先係主線

大量網軍+23條已經搞掂到網絡戰

其實無target就走啦
成日留係度有西用咩？

根本班撚樣就係配合毅進狗鳩拉想spin到正常人連街都唔敢出

咁就唔該你想twitter文宣啦

條命係你既，唔留意 tg 連登或者自己 alert ，幫你唔到 wo

除非觸發全民勇武
否則班狗唔理你係TVB 東方 中聯辦 總之係現場就打

執行限聚令要出動速龍都夠痴線

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

真

唔打就輸，唔好日日發夢

終於有人講翻人話

琴晚睇到既係
對家出手更狠

好撚認同
今日已經唔係話你唔打佢，佢就唔打你

班友唔識申請人身保護令，禁制令同司法覆核

狗急跳牆喇

和你sing暫時仲係成本細，利益大既活動，但要破都係唔難，畢竟上年已經用過高調巡邏、頻繁SS、大量便衣破過

其實唔難理解
只係一步一步收緊自由度
開初你合法遊行和理非由得你
繼而和理非都捉埋你
勇武雞尾酒就出卧底狗捕
而家和你SING屌幾句都被便衣狗禁落地
總之就係政治立場唔同，無論你做乜佢都會禁止你，話知你除褲跳舞

當冇人勇武，遊行都係罪
當冇人遊行，唱歌都係罪
當冇人唱歌，講野都係罪
當冇人講野，沉默都係罪

樓主好撚心水清，推呢個啦
屌你老味，成撚日話乜乜乜冇用，
你睇吓人哋做緊乜先啦，
仆你臭街，
你哋啲Facebook已經改撚埋啲柒鳩名啊，
成年啦，
你地係咪以後連自己個名都改唔番真名呀

根本你乜撚嘢都唔做都俾人打壓到仆街呀而家

驚條春，有本事搞到無人敢出街就最好

pish!!!

無架
分別只係放火會告你rioting
唱下歌咪非法集結不過打到你死死下

魚目混珠永遠都係最強之盾
手足突出自己就會暴露風險之中

岩

事實係搞完示威就會搞黃網黃店, 因為佢發現市民根本唔反抗, 任你搞

係
根本唔怕輿論

溫水煮蛙

有縱火

鳩拉有幾多人真係落charge？

咁樣做幾好啊，搞到無辜市民
成效好大
但班黑警唔會成日咁豬既
除非佢地係暗撐泛民
一係就真係豬到無人有

有撚用咩 你知我知單眼佬都知 夠打先贏到

被人拉非法集結係咪最好要坐爆48等佢放？

無講啲乜野 我只係remind下大家

雖然法庭係廢

但你都要試下用盡佢架

如果佢本身爛左再玩爛佢無咩損失

突破唔到心理關口既其實冇乜可能贏

等比人問做過咩

天氣熱返成堆冷氣軍師即刻歸位
屌呢樣屌嗰樣指點江山

咁點先算極